一人一個自己犯左法但無人知既事

有無巴打分享下？

痾完屎唔沖廁

唔講得 講左就有人知

記者朋友
我係孤獨的鬼

此帖必火

香港人精過鬼，邊有咁蠢爆自己大鑊。

講比你聽 咁重算冇人知咩

要犯法先算

樓豬講先

衝紅燈

亂拋垃圾

半夜o係街吐痰

超速 醉駕

發夢既時候無牌駕駛

我成日偷笑

整左d手汗落d銀紙到整污糟左

屋企冇有蓋垃圾桶

入錯女廁（多次）

減肥個陣晚晚偷食肉

引蛇出洞

上連登

火你老母臭閪

細個住公屋, 十幾廿樓, 走廊窗旁有堆裝修廢料, 之後每人攞左件掉落樓, 我揀左膠地板, 有D人揀磚, 同埋唔知咩,

其中有件好似中左停車場架車, 爆左玻璃

橫睇掂睇最大罪都係我

屌咗你閪知我係邊個咩個老母

當人戇鳩咩 你老母真慘生著個弱智仔

系

系你老母生個弱智仔

我朋友未夠18睇av

老謀同老強
好撚後悔
好想同佢兩個講聲對唔住

游得太快 犧牲左好多條人命

半夜係吐露港揸到190

痴線

唔撚係掛

日日都殺左幾億條生命

衝紅燈
亂掉垃圾

佢2個gay炮友

係酒吧飲醉酒

係男係女都好似真係犯法

係外國推左架shopping cart出parking lot
畀人捉到好似要罰款

公眾場所講過粗口

我最勁都係沖紅燈咋啵

睇Thisav 冇買正版碟。

成日一路行一路跌d頭皮落地，當唔當隨街扔垃圾

親手將我幾十億既子孫射走哂

帶隻狗出街唔拖住隻狗

改車
(玩具車)

殺哂全部人

老謀同老強2個話原諒你

油油嗰時聞天拿水聞到high咗

歧視蝗蝻蟔

笑咗

懺悔

返大陸工幹時返牆上fb

忍屎

銀包條拉鍊扯爛咗張廿蚊紙

踩單車冇戴頭盔

終有白痴仔玩命

雞姦

小學非禮過女仔
好後悔

見到草地寫住請勿踐踏過去踩咗一腳
犯罪分子

細個個陣未夠稱入賭場

搭地鐵爆粗

扔廁紙落街

二十幾年前
外國酒店嘅餐廳食飯
大堂廁所
入面有塊水松告示版
貼左好多宣傳活動嘅傳單
而廁所入面有煙灰缸
中間放左盒火柴
用佢燒著咗個d傳單
跟住即刻走翻入餐廳
隔左陣， 響火警鐘
走個陣大堂有少少煙
火己救熄

偷阿媽錢買點卡

行人路衝紅燈

e個俾人拉都抵撚死

行入商場用"大家樂專用"尿兜屙尿
屙完都即刻打個冷震

其實我係殺人狂魔
日日都殺自己嘅子孫

細個發過一個咁既夢

公屋廢老好鍾意擺對鞋係門口出面
我的朋友會趁冇人見到時執起一隻扔去垃圾房

我鬧過中共

你依家都未夠秤，放完暑假未？

扔野落街

日日都係個心咒共產黨快d滅黨亡國

我地都係罪人
一齊認罪啦,孩子

偷左女仔個心冇比返佢

打飛機

經常屌樓主老母

主撚鳩主撚鳩我知他撚鳩

屌樓豬老母

點呀差狗，唔夠數呀今個月?

衰

非法集結

未夠18歲時上av網並點選"我已年滿18歲"

你以為係非法集結?
幾年通漲就變暴動罪架啦

行街約多3個fd即刻變非法集結

地鐵講左句粗口

之後入次所打左個冷震

唔小心跌左支洗頭水落街

利申：住26樓